機師豪完美ko班極醜惡毅進仔

班警犬無show pass 亂咁查人身份証 ，俾機師豪ko

撚樣警司答非所問

企到後一後 龜真係龜